新牌買咩車好

唔係好識車既野求巴打介紹

是但買架二手車玩下先啦

加多少少.......

AE110啦

屌，我都想講

坦克車

第一架車求其買得，最梗要平，因為你最少撞花幾次

新牌揸車好危險 買住架單車踩住先

Mark X

tesla model s p100d

大牛

P1/veneno/918

MP4 12c

lp750

認真回你
Jazz / fit / corolla
少野整 多選擇 易放
係就係柒左啲

但我當年就係覺得呢幾架太柒所以揀左golf
雖然好好彩都冇咩整

honda civic type-R

咩車都得 最緊要pedal box sport plus加番3度
咁你先可以拎番個感覺 對新牌黎講好緊要

Fxx K

拎返嚟應有嘅嘢

標準答案:
ae110
323

如果家庭用，建議買Lexus RX-350N後座真係好舒服

買架C200 AMG玩下唔錯

利申 P左兩個月 揸緊

舊Golf 抬波箱就on9

fd2